PS4 remote play 既時候可唔可以用到hori tac pro？

如題